無褲袋卻被控褲袋藏毒，男子獲判無罪向警索償400萬

舊新聞黎，黑警以前已經係咁。
而加，基本上可以話全部老屈。

私人檢控la

其實呢單最後結果係點

無跟

推

好似goigle完都無後續 想知最後告唔告到班狗

我都想知

和解左
賠左不少於250萬
當中簽左保密協議
唔可以彼露賠償金額
以及再評論案件

屈個盲人偷睇國家機密

仆街黑警唔想成為案例

可以屈你春袋藏毒

最尾有無賠到？

被濫捕嗰啲根本全部可以去入紙索償

尤其嗰d 行行下街 比人鳩拉4~5個人一齊壓落地

咁樣壓落地 隨時傷到腰骨 睇足十年物理治療都得

醫療開支 精神損失 創傷後遺症

全部都可以十年計

唔妥你可以屈你 打我呀 我有炮 你有無？

而家又有幾單係俾黑警屈到有罪

可想而之

到頭來班黑狗毫無成本同代價
筆錢又係公帑出而唔洗佢地un荷包

無成本又可以玩野，進可以上位發達，退可以無乜野當發左場夢算，到要解畫仲可以兜話係赤子之心發作

要貼堂 唱通街
發達大計

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

係商場果班告9商場都得
永遠冇人做

消息勁爆炸
因為外國係試過
個幾個警員以前拘捕過既都會重審

有冇新聞？

只要有一單做到案例，班狗有排賠

都話唔可以再向外彼露

未入仲諗住肯定唔撚係香港
其實咁係咪好撚悲哀

其實係公帑賠 你同我都有份一齊賠 所以佢地真係無嘢輸

唔怕講埋丫
每年有大量被民事索償既案件
全部拎公帑賠
又要對方簽保密聲明
每年開支都過億
計左落每年法律開支度
唔信既話你去問d有民事索償法律經驗既律師就知
好多律師都做過呢類case
全部都簽曬保密

法治 就係警察律政司濫捕濫告妨礙司法公正都冇後果

案例事小 false arrest嘅賠償案例英國有大把
最大問題上到庭要倒晒所有嘢出黎作供先事大啊
呢單嘢上到庭爆吓爆吓 好肯定隨時有人會衰老妨要入去坐啊

係囉有冇汁

250萬都very nice

最後告得入又係納稅人埋單，我屌！

250萬ALLIN TESLA 都發過發哥

其實政府大把PI case都係揀settlement就算 上庭公開得愈多手尾就愈長
賠幾百萬就令到受害人唔再出聲 單嘢可以不了了之 錢又係公數賠完就少啲麻煩佢地何樂而不為

google

保密協議點sauce 呀清

9up

春袋藏毒

不過呢啲case要打就肯撚定俾人拖長嚟打 同差佬鬥燒錢

其實好多案都有枱底和解

有險可守

九成用啲下三流手法迫人和解

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Push

本身已經係你啲錢黎

比4萬和解算啦